邵嵐要求拜登解釋 為何撤消侵時代對孔子學院的限制

分贓不均

憑我本事取消點解要解釋🖕🏻

登

系度☺️

............ 😨

BLM 都嘈緊
加油

佢地國際戰線早幾日答左啦
反拜登冇資格叫佢反共

做完大龍鳳未？

柒到
好既左膠遲早都要醒

啲人叫佢China Joe叫咗成年
係邵藍敖狗呢班懵閪左癌以為支那Joe真係唔奶共
你地有份捧佢上嚟㗎屌你老母

有咩好解釋？ 求仁得仁 你選佢之前已經知係咁架啦

支持拜登
人地當你condom
左膠肯醒未

累死同路人, 之後再累死埋自己

一陣支那Joe遣返邵藍敖狗返香港就好笑

左膠又中伏

其實佢地只係為左反侵先吹牙Joe反共

收開共產黑金，點可以話停就停?
支那人知否國家拎淫民血汗錢籠絡美國佬?

the admin? 應該係the regime

你邊位啊？要人解釋你聽？

倒果為因，就係知敗登呢個撚樣唔會抗共先唔會支持。

左膠話我哋右派係trump粉喎
話我哋右派只顧反biden而放fakenews屈佢喎
話我哋右派係冇學識少數喎

依家啲回力標多到

國際戰線：FCed，fake news 極右媒體陰謀論黎

TWITTER BAN埋佢AC就完美了.

分化 冷嘲熱諷 block！

佢哋投得China Joe就預咗

佢地仲要食「香港人」光環去支持joe

拜登會理佢咩

收皮啦邵癌

登登把口就反共 實際係咁放水

兩黨共識黎架喎
做乜質疑呀

Biden: who.jpg

國際跣小罵大幫忙
想繼續呃香港人

醒未

奶共要解釋？

同五毛唔講邏輯，如出一轍

The U.S. Immigration and Customs Enforcement is a federal law enforcement agency under the U.S. Department of Homeland Security.

ICE's stated mission is to protect the United States from the cross-border crime and illegal immigration that threaten national security and public safety.

Founder: George W. BushFounded: March 2003, United StatesHeadquarters: Washington, D.C., United States

~Wikipedia

國際線

兩黨共識

搵人po去 @BidenLs？

之前好支持拜狗嫁喎

咪扮啦，垃圾

邵藍喱家先醒
兩黨共識呢？臭閪

好心啦你估你班國際線真係可以左右大國政策咩
人地前任接見你係政治gesture多過真係比你lobby啦

邊有中伏

左膠career path：

扮失望
博曝光
埋到堆

最後R個「民主黨NGO國際代理人」肥缺

求仁得仁

submit 佢個post 去

點解要同你解釋
你唔like咪搵人彈劾我

主流傳媒唔會講

左膠

得右媒會報即係fake news !

美國仲有民主？
china joe係選出嚟嘅咩

登：who?

收皮啦臭雞

Shitty政政臭閪 人哋識你老鼠咩
收皮啦 國際線政棍

佢最愛嘅拜登都選咗 仲想點?

拜登wo
有咩好解釋？

呢隻臭閪收檔落地獄啦！

堂堂美國總統做嘢洗咩你條shitty妹指手劃腳說三道四

柒到呢

why biden has to follow every policy of trump? trump is a God?

the fact that biden speaks to every leader but Xi speaks volume. given Wuhan virus' damage done to US, no matter who occupies WH won't be soft on CCP. this is a commonsense. hope ppl will wake up to this simple realpolitik with the passage of time.

來源：網絡知名反Trump大狀

人地國際線精英呀

撚係中伏😅

你入佢個twitter睇下
佢話:無倒果為因，謝謝

原來所謂國際線就係成班左膠圍埋打飛機

你邊位要人解釋

愛登力諗好點幫拜狗兜未？

平日屌侵就大大聲，係咪到拜登奶共就縮番入佢老母個臭閪度？

joe : i forgot

憑咩要同你解釋呀
老奉架？？

兩黨共識
無錯呀，Clubhouse嘅技術係中國提供呀
之後只會愈嚟愈多呢啲app架喇
又點止撤消對孔子學院嘅限制?
大家好好享受牙Joe做美國總統嘅世界啦

香港監察（Hong Kong Watch）發言人， 去年12月出席「美國難民政策支持香港的民主運動」參議院聽證會為港人爭取美國難民配額。

乜呢條左腸仲未收皮架咩

我最唔中意係佢地果種要去求人既心態
係要幫既唔駛講都會幫
係唔理既點奶都唔會理
何必將自己擺得咁低

下面有答案
“waiting for explanations from the Admin. Pretty curious too”

屌

心都涼哂

屌你呢篇所謂fact check
完撚柒全黎橫折曲

係

we told you so
一早叫佢支那祖

This account owner limits who can view their Tweets. Learn more
已經睇唔到

食屎啦邵藍

社會主義鐵拳！！！

美國公民嚟

屌你老母臭閪
又一件係英美UNUN腳好食好住
坐響高地審判香港人既離地陷家剷
有種返黎香港感受下國安法囉，仆街
你班撚屌有哂後路緊係講得輕鬆
難聽講句，你班撚樣已經唔撚再係香港人
咪撚再係度假仁假義啦，戇鳩

一陣支那祖賣鳩佢豬仔

retweet左先唔講咁多

On99 realpolitik 咪放晒水畀ccp
屌你你啲左膠就wake up 啦cls

同隻痴住gphone住美國話自己係activist 既離地敖狗點睇

網絡知名反Trump大狀
姐係大衛鄧？

我用電腦仲入到
開始多人入去屌柒佢
不過睇佢果d回覆真係覺得好嘔心
已經唔係左膠既問題
係佢人格好有問題

個撚樣宜家叫你哋記得唔好去染紅咗嘅美國喎

d撚樣左膠駁唔撚到就成個細路仔咁

鬼唔望美國真係染紅第一個身受其害就係佢 畀支那登出賣

真

左匪真係唔死都冇撚用

睇#6
有撚排訓呀

無留意開 可唔可以post返佢撐拜登嘅cap圖鞭下屍？

最撚憎呢啲離地撚
住係外國奶香港人既血汗光環
偏偏自己想左右大局想香港人聽佢哋講
繼續消費香港人既命 繼續自己係外國既美好生活

我真係幫班俾人告暴動既前線屌撚柒呢班陷家產

推撚爆佢，
屌你老母

敖狗可唔可以解釋下

Because 'anyone but trump'

呢條傻鳩好似仲要住新界
唔係係外國

who are you
大把美國律師都成日tag biden
人哋未一樣唔理

咁又點？李柱冥當年夠見到克林頓啦，條廢老仲打飛機打足廿年，而家香港有民主未？

把口都無呀
係合作

吓

唔就係，大愛包容下

依個邊個嚟？
真係打國際線？

你search返邵嵐or邵藍啲post啦
嗰條臭閪好proud of 有票投㗎
白宮衝突當晚仲tweet thank you police
俾人圍屌完之後仲要人向佢道歉

biden唔係新一代既神咩？？ 超藍咁樣講野唔得喎

竟然
係香港都可以咁左膠同支持敗登真係好少見

blm嘈緊咩

呢條on9住新界
可能留完學返香港個堆黎

Push

我要睇左膠扮盲可以扮幾耐

係咪heidi chu嗰啲住新界種田嘅環保傻撚呀

入面提到
The Associated Press (AP) reported that Senator Ben Sasse (R-Neb.) said the institute, which is considered a cultural organization and teaches Mandarin and Chinese culture to U.S. students, is designed for "spreading communist propaganda and spying on Chinese students studying in the free world."
你睇撚完冇笑呀？？？？

啱啱睇到

又係用'fact check'老屈極右假新聞，話要等左霉報導先信

其實左癌咁鍾意左霉 fact check, 下次左霉話fact checked 吃屎有益身心佢哋會唔會爭住吃屎？

黎緊應該仲有大把機會睇到
如果見到敖狗有朝一日屌敗登就好完美

Don’t know don’t care

佢地之前會唔知CHINA JOE所作所為...
仲扮咩

明明個女人手無寸鐵咁爬，之後比人射死左
個八婆仲話射死暴徒射得好

條垃圾被我貼返佢幫彭寶琴司法迫害天琦 既洗地po即刻block

d 兩黨成日轉既
明明話trump反共係兩黨共熄
點解一換China Joe就唔反

小朋友去到左膠集中既大學又真係好難唔被同化同洗腦既 只能怪佢自己生得笨柒同冇咩獨立思考

Lol

唔啱聽就block
真係好大愛平等

我覺得真正住係香港 至少2012年開始
冇搞過太多政治既人 唔係gphone個類
都會支持trump多過Biden
事實有眼見 咁多年黎 得trump係個真係行動做野既人

china joe: 邵嵐? who? dog?

Fucking leftard lecturing hkers on what realpolitik is
What a fucking joke

香港人要每日問佢攞到解釋未

佢一開始覆人仲串柒柒
俾人講到駁唔到之後就唔覆同block人

呢條傻仔比我笑佢都即block

撐登嘅必然是左膠 泛民之輩
後生嘅多數係讀政政讀壞腦嘅懵閪
平時都會屌鳩勇武嗰種生物
當然 連登仲有傻仔諗住邊個贏就擦佢鞋
西瓜靠大邊之流嘅「國際線」傻粉嘅

佢係記唔起

笑撚死傻西

who?

剩係8月第一次制裁個日都一大堆出曬黎 支持trump 啦

唔係blm邊有得分

On99

民主黨x共產黨

然後左膠

其實啱喎，胰島素減價同限制孔子學院等，都係Trump嘅政策，想要呢啲政策就應該支持Trump，做咩要牙Joe跟返Trump嘅政策呢？

同埋我唔係牙Joe支持者，亦唔信兩黨共識，咁交畀信任牙Joe嘅國際線去遊說牙Joe，畀啲心機玩Twitter嗱吓

都話班撚樣一定係長居外國先會撐joe
莫哲暐件垃圾都係去埋加州再扮大袋

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

人格根本有問題
又唔見佢狙擊柴玲

仲有19年果時老解集結係深圳，trump仔話自己打電話俾習曱甴叫停

呢條撚樣俾陶傑係光明頂鞭咗2集有多

你地當初anyone but trump嘛
咁家陣Biden做乜你班左膠都冇撚資格出聲

解釋？？
你邊個？？
美國總統奶共點解要同你解釋？？

所以根本唔存在「左膠」
呢班撚樣只係長居外國 然後消費「香港人抗爭」議題去拎政治利益
同689坐正之前9up香港人優先一樣

調返轉呢批撚屌偽善狗個個精明到仆街

..... 你有冇睇內文，佢內容變相證實係真

係

有時左既都冇乜意見 各自做
好似gphone周庭 兩個都唔走入左冊

呢班親Biden消費香港人命為左拎光環既離地撚真係收撚皮

佢係咪弱智？

拜燈：大過12歲我冇興趣

屌，笑撚左
想等到幾撚時？
有段左膠新聞話
The Associated Press (AP) reported that Senator Ben Sasse (R-Neb.) said the institute, which is considered a cultural organization and teaches Mandarin and Chinese culture to U.S. students, is designed for "spreading communist propaganda and spying on Chinese students studying in the free world."
如果呢個係解釋佢受唔受？
左膠個袋

回錯

你睇條傻柒bio 第二句就係uni student
當正全世界得佢讀u咁

今日先知左膠係呢種嘴面？
不嬲都係咁自翊精英 狗眼看人低

其實邵嵐由頭到尾都冇話支持拜登，一路都係以事論事，不過連登仔見到反/唔支持大豆侵就發哂癲

佢哋平時最鐘意講大愛包容
而家就笑侵粉無讀過大學
難道呢啲就唔係法西斯？
香港一街都u grad啦 邵藍咁廢都入到城大
正一讀屎片

好耐無見你

終於都蒲頭

陶傑係真係滿腹詩書個堆兼識人
堆傻仔左膠只係覺得 自己係「progressive 」就突然間膨漲到普天之下唯佢地獨尊
都唔知哪來的優越感

不割蓆！有冇當過拜登係手足！

拜登 : 解咩釋唧, 我收咗人錢做嘢家嘛!

呢個真
講親呢段就成班仆街扮盲 / spin

點解人地要理你?

登=omdb
侵=梁天琦

其實你支唔支持拜登架

支持左翼、john_weak會話你哋咁都信，大豆侵9up㗎咋

四星期都未有，佢切腹未

我一早講左唔支持拜登架wor我係反侵

吓！我有簽到呢份executive order咩...孔...孔..孔咩啊？

講到好似國際線可以左右美國選舉

真係唔去US

去英澳加瘋狂恥笑你班弱智咪得,你千祈唔好離開美國呀

過咗海就神仙，Joey 係 Condom

btw 條友好似住新界

Twitter好似潛左
而家匿左返fb

哇屌 我要停捐HK watch先得

早就應該停捐呢啲「國際線」政棍啦
留返啲錢 儲嚟移民又好乜都好

宜家你覺得拜登支唔支持左翼
佢好大愛包容，又反歧視
應該好啱你心水
點解你唔支持佢呢
如果反侵又唔支持拜登你係支持邊個/咩理念

聽講好似係國際線屌香港人撐侵 = take side = 介入兩黨政治先

條柒頭住新界

真

有多餘錢捐612 / 流亡手足算
至少真係揹緊幾條重野係身
好過益呢堆仆街政棍

冇撚有錯

你錯 左膠係唔會反省

契媽賣咗你哋依家作反

拜登最多未右翼自由派，邊忽左翼?

我支持sanders

左膠齊齊受啦，仆街

唔會反省架啦

ex你老母plan
撐得china joe預左啦傻閪

敗燈右翼

好多呢啲所謂美國[香港]人 成日用自己嘅諗法去批評香港人
最叻就係講
點解要支持特朗普啊？ 你知唔知佢有幾衰？
你住喺美國？
又唔諗下點解香港人要支持特朗普

但HK watch好似肥澎 Luke Benedict Rogers都做好多野wo

一單還一單，做乜要捐俾啲流亡海外嘅新飯民政棍？

捐612/手足 一定最優先

原來呢啲垃圾就係所謂國際線

咩叫連登取態？想借連登遮羞？

班友一直以嚟講既嘢，就係侮辱人類智慧

唔係撐登架咩？邵嵐係咪撐白人至上？

咁而家Trump唔再係美國總統，美國社會唔再撕裂，世界已經好美好啦

要俾D時間拜登

Trump 派600 + 降低藥價夠左翼未?

冇錯 左膠只會屌返轉頭屌你
1. 咁耐以前仲bin乜
2. 而家大難臨頭仲內鬥

敗登：收槍權，派軍隊鎮壓，宣佈正式成為美利堅省

“Biden did revoke a Trump-era policy regarding Chinese-sponsored education programs, but it only required K-12 schools and universities to disclose their ties to such institutions.”

Biden 就係 only disclose their ties 都唔肯做。

收皮啦你老母

啱呀，左翼幾時係支持開放國界，支持全球化，傷害本地工人利益架?

撕裂左好難短時間修補番，同埋Trump落台係防止某d野惡化落去，唔代表解決哂所有野

其實牙joe係光明正大奶
不過班賤種左膠要反侵先夾硬話佢「反共」

呢個咪解釋囉

訓撚醒未

左翼係支持全球合作，唔係資本主義全球化，係右翼先支持資本主義全球化傷害本地工人利益

依條女好似係企係侵侵對面架播出左事問點解

難聽啲講 唔通肥彭等你筆錢開飯咩
大把人朝不保夕 三餐不繼
自己都未必顧得掂啦
況且一直以嚟嗰啲「國際線」都係叫人retweet
得閒去國會講兩句嘢
以前李柱冥陳老太都有做啦
我唔覺有咩突破喎

比佢block咗，死臭雞

紐時

仲貼呢啲賤女人上黎

wall street big tech 算唔算資本主義全球化 ?

最離譜就係篇fc個conclusion 係 false.... 痴撚柒線，就正正係咁少事都俾佢取消左，更加要屌啦

BLM:屌你老母排隊尾啦

之前佢哋班左膠叫人投OMDB
就係因為唔投佢就間接益對家鼎鼎
但而家anyone but trump就唔等於撐登

又block

所以係右翼先支持wall street big tech班人囉

舉例及說明

邵藍又話撐嘅
做乜唔支持敗登全面施政

以敗登做野既速度，應該好快見到。
佢上場無幾耐就做唔少野

班懵撚同人地傾過幾句就信晒 呢D老政客邊有真說話講
咩都係利益行先

全球化就係為咗貿易，為咗其他國家嘅制度會同樣保護私有產權，先至輸出普世價值，想一齊做生意嘅國家都一樣有透明化嘅制度

China Joe 一早擺明奶，
一直以嚟都係你咬我食咩咁款

左膠賤種係要撐

佢ALL IN左民主黨 已經冇理香港事

唔記得邊條左膠走去撐China joe
仲話如果台灣俾中國打 佢會道歉
道歉有撚用咩 佢班撚樣淨係識睇現在 完全唔諗吓以後因為你哋而家嘅決定 會發生嘅事

你覆左乜？

左膠就係小氣鬼

Twitter國際線只係一班政棍左膠圍爐

資本主義全球化只係一種將剝削推廣到全世界嘅主張

你有捐過HK Watch 咩？況且，捐唔捐和移唔移民係個人選擇，同政唔政棍無關。

邵嵐係White supremacist

She is for Trump! Domestic terrorist!

Pin this thx

屌你老母有時真係睇唔透你係五毛定係傻尻黎 定係濕尻左膠讀書讀壞腦剩係識渣住D theory當真理

wall street 雖然入邊有唔同山頭 好難一概而論 但係wall street donate for joe biden係多過trump

屌你老母右翼支持big tech? 你想笑撚死人咩
big tech censor右翼唔洗講 又係清一色支持民主黨

你係咪出黎搞笑架屌你老母

重點係你有冇屌到佢老母都冇情講先？

即係證明拜登都係右翼

big tech禁言事件只係一群右翼censor另外一群右翼

又啱。anyone but trump 個班就係覺得trump冇為過美國做野
嗱，依家China Joe做野啦

同埋邊個話比你聽民主黨係左翼? 佢有左翼嘅人喺入面，唔代表佢個黨係左翼

依家咪出下po 扮做野 話自己有監察住呀白登
美版永續社運永續國際戰線

邊位呀你 要求解釋

唔講以為你係外交部定係某國元首

等你同傲狗撐敗登呀啦

是其是 非其非

之前都屌佢

佢已經問 咁會幫佢retweet

因為牙Joe支持全球化，Trump反全球化。最低限度，牙Joe連美國本地工人嘅生計都唔理，點解一班自認為左翼可以當無件事，剩係話自己唔支持Joe就算?

你睇清楚現實唔好讀書讀壞腦 你theory define既左翼同現實根本唔一樣
你不如問下投民主黨果班有幾多個會自稱做右翼啦

已經睇唔到個post

呢啲撚樣真係唔處決都冇用

我願意認錯，公開承受眾人批判。
滅撚左自己個國家然後住係外國，之後接受人地既批判呀？咁撚偉大呀？醒目仔黎

alan ho要幾幼稚先會講得出呢段嘢

你up 乜撚
政棍咪唔捐囉
有咩問題

我再問埋你你心目中既左翼係咩? sanders ? 為本地工人利益發聲?

為本地工人利益發聲剩剩係trump四年來要做既 點解你要反佢?

sander支持派錢 全民醫保? trump夠派600 + 降低藥價啦 點解你又反佢?

右翼嘅嘢無所謂，咁美國本地工人嗰啲嘢理唔理? 賀錦麗想向年收入啱啱過貧窮線嘅家庭徵稅又理唔理?

人地好多係支持sanders，但sanders比黨d大佬打壓出唔到選，先至焗住投拜登，同埋投民主黨個班你肯定個個自稱左翼?

佢？佢係一個區美華人
unun腳坐係美國，投撚錯票都冇需承受後果既一條左膠

左膠心目中每個學生都係一隻神鳥鳳凰

示意圖

我有個台灣左膠朋友fd住美國
之前係咁出政治po屌柒侵侵支持者
依家冇啦。得閒撚下狗，放下環保野
佢地班左膠理撚得你地死

點解要焗住投呀? 原來美國DP支持者都鍾意大局為重，含淚投票架?

我有留底

trump真係為本地工人利益發聲，定係為選票?

trump降低藥價只係做樣簽行政命令，根本冇實際野做過 派600未又係做騷，佢輕視疫情都未同佢計啦

因為anyone but trump

腦

呢條友借滑鼠娘娘報導係度煽情真係痴撚咗線

求其執樣野都係度搶focus

你問乜撚姐 我問你民主黨支持者有幾多個會自稱右翼呀傻尻 你話拜登係右翼係你自己define既姐
民主黨唔係liberal + 左翼, 咁係乜呀請問

btw 比人打壓仲焗投拜登就抵撚你死啦 80幾仲未上到位

賤閪tb hocc: 侵侵會出賣香港人

屌仍然未出聲屌拜登

住美國?正式加稅果下唔好喊 比黑人劫殺唔喊

佢根本就係廢 一事無成 借眾志個名周圍招搖撞騙

佢成日block人？
我好少用Twitter都比佢block🤣

點解咁容易就被呢啲政治宣傳煽動到架?咁咪落入資本主義全球化、華爾街精英同Big Tech嘅陷阱度?最後啲最應該要幫嘅黑人、工人同基層都無人理喎，要完人哋啲票又唔理人喇

又係邵藍

頭先上面有另一隻左膠twitter唔夠人講就block
宜家到呢個左膠邵嵐

又講埋呢啲垃圾 推下其他野算啦

[國際線] 反送中紀錄片獲今屆奧斯卡提名

回復真面目啫，本來就係借外國制裁 攬炒香港做議題，等自己可以著西裝同外國政要握手，再喺NGO撈返個position

到到咪反對2下囉。撚會知道自己錯咩，蠢撚到咁
仲記得個時trump反對難民政策，一班左膠走出黎屌。Trump就話，咁得，我張難民送晒去你地個state。之後班左膠係到屌鬼。

有7000幾萬人佢哋唔當係人
呢啲就唔叫歧視

唔自稱右翼，唔代表唔係右翼

民主黨係中間偏右，黨員就左至右都有，不過相對共和黨冇咁右，係班愛侵力成日話成個民主黨係左

Anyone but Trump係因為大豆侵垃圾都不如，所以要含淚投拜登，踢走大豆侵

公眾人物（我當佢係啦）有少少知名度，一啲氣量都冇，比人質疑兩個就block人，仲話打所謂”國際戰線”，垃圾邵癌，死臭雞

串過馬撚

侵點樣垃圾都不如法呀？

垃圾得過拜登而家

邵嵐做乜又割鳩登叔

愛侵力覺得係政治宣傳煽動姐人地美國人真心anyone but trump，因為佢地知道大豆侵太不堪

同埋唔好覺得投民主黨就一定係左翼，其實好多人都係右翼

敗登表示 i love ChiNa girls

好嬲好嬲

解釋

如果係咁嘅話
國際線應該解散得喇喎

而家想反登攞光環呀？

佢都on9
洗唔洗香港人跪喺度啊咁

證明你真係盲反
trump做就為選票, sanders廢up就=真左翼
派600又做show 拜登黎緊聲稱派1400又係唔係做show ?(btw之前佢promise everyone 2000 ,不過走左數)

簽行政命令降藥價又係做樣, 咁biden freeze黎做乜9? 梗係驚得罪佢背後班pharmaceutical donor啦小朋友

大豆侵種族歧視、煽動仇恨、一言堂、輕視疫情、放寬對華爾街金融機構嘅限制、得罪盟友、忽視環保.....

馨竹難書

你地啲侵粉咪再嘈，快啲爭取兩黨共識

no matter who’s the President
左膠扮咩
問題就係在於 who’s the President

個行政命令要嗰啲中心如果用低價買到胰島素就要低價賣畀低收入、無醫保或醫保唔包嘅糖尿病患者，無得賺差價都係做樣?連糖尿病患協會都問牙Joe做咩暫停? 咁唯有期待牙Joe會做其他更實際又有效政策去幫低收入糖尿病人啦

希望有日見到敖狗屌敗登得罪埋d左膠然後變過街老鼠

BLM嘈撚咗6個月有多你哋個登登仲扮緊死啊
你邊位啊搵番個隊尾先啦

仲兩黨共識？
Out左啦喎
最新風向係屌柒返大家唔撐登先令牙joe 唔幫香港

我發覺次次條女一做錯野就會轉移焦點+我地唔好內鬥,然後永遠唔會認錯

宜家佢點睇

咪傻啦 敖狗只係借「反共」食人血饅頭咋

丁蟹上身
錯嘅唔係我 係呢個世界！！

問乜鳩 傻婆 票已袋理撚得你

Sanders連選都冇得選，點實踐佢嘅競選承諾

大豆侵輕視疫情，攪到咁大獲，先黎做下樣派錢

個行政命令根本對降藥價無實際作用，freeze唔freeze分別不大

典型港女臭閪格
「咁我而家都錯咗啦～你想我點喎？你係咪男人嚟㗎！」

仲有叫雞物化女性
戀童登就兒童性自主

識醒都好嘅
大前提佢唔係戲子嘅話

而且滅撚左國仲邊撚度搵「人」批判佢
再者 武統台灣講緊23m台灣人人命危在旦夕
累死2千3百萬人 仲覺得自己講句sorry 大撚曬咁

佢仲要扮無撐敗燈
之前佢好寸話「利申有票」喎
唔通佢寫咗個屌字落張票度？

藥廠肯跟個命令先算啦又冇具體措施，成個命令根本有問題

臭閪thank you咗未？

愛侵力話拜登戀童，但到而家都睇唔到確實證據

咁點解左翼唔堅守自己左翼原則? 咁既然兩個投邊一個，基層同工人都係乞食，又點解要揀資本主義全球化嗰邊? 甚至乎，係可以兩個都唔投架喎。講到尾，討厭Trump已經凌架咗左翼嘅原則

而家係咪準備「哈，又轉軚」啦

應該將港中衝突同美國政治分開

到而家仲辯論拜登幫唔幫到香港，鬼國繼續掘起係全國政治問題，任何一個民主國家都會逐步被滲透同操控，而家係一個關鍵時刻，如果拜登政府唔正視鬼國問題，繼續同鬼國又傾又砌，佢就係一個廢柴政府。

好多左膠批評香港人支持Trump係因為佢幫到香港，錯撚哂啦，支持trump政府，尤其是pompeo，係因為佢地知道鬼國係好可怕嘅對手同威脅，再用舊果套看待呢個政權，就玩撚完啦

Blm宜家都係condom

sander做都做未左你又咁肯定佢係真左翼? 呢D係你純粹個人喜好加偏見 唔好當真理啦柒頭皮

藥價我都廢尻事答你 分別不大咁佢freeze黎做乜9?

拜登急住報恩

佢d point真係好廢，咁佢自稱美國公民有票，係咪最後都係含咗登先，你含咗即係授權比佢做總統囉，無人想知你個心境係點 不過無人知之下佢投白票或者無投都係任佢up架姐

ABT教徒成日強調自己唔支持拜登純反侵
呢樣野真係唔需要再解釋多次，大家明

直接認自己只係個睇畫面風向做人的機會主義者咪得囉，反正大把美國SJW leftard係咁死款架啦，鬥氣式投票，拎自己選舉權黎玩

Trump其實真係一個好有影響力的總統, 今日去衡量乜野, 全部都會用佢黎做比較

拜登從第1秒做總統開始, 已經比人睇到實

至於左膠, 我覺得最後佢地會慢慢消失, 佢會在twitter同你講, "我唔理政治, 呢D野我唔想再理會"

理得trump幫唔幫到香港 總之玩鳩支那國我就開心

baselessly
死左膠果然係賤種

佢哋好似唔知自己點解咁乞人憎，
仲以為自己好務實

希望大家屌嗰陣都可以對準政權屌柒邵嵐敖狗
其他人無辜的

你覺得佢地真係唔知 定 扮傻仔spin第二度？
同班狗一樣咋嘛

連小白鼠都屌柒佢
佢都仲未知自己衰乜
痴撚線

其實Trump只係反全球主義，唔係反資本主義全球化 但左翼係支持全球主義

其實拜登/民主黨背後都好多商界利益，但相對共和黨黎講，民主黨仲會講關心下弱勢社群，仲有黨內班左翼出下聲。

邊個話你聽拜登係右翼? 佢係民主黨入邊偏右唔代表佢係右翼

點解要同你解釋 傻鳩

佢班友托拜主席碌柒，割鳩香港人嗰陣我哋都未出聲啦
Betwen，唔知siu大統領有冇經歷過退聯浪潮呢？

睇佢一路而來嘅主張、行事

一紙冇用嘅行政命令，唔freeze黎就咩?

桂民海…

天真過天真嬌

超級大傻閪
食吓共產鐵拳啦屌你老母！

應該無咁大 退聯嗰陣佢應該中五都無
但佢嗰個HKIAD同重建學聯大台無分別

民主黨本身就係中間偏右，佢偏右未即係佢係右翼囉

邵大統領而家發緊脾氣

背叛？香港人一直無比過鼓勵習近平政府，又唔相信中國民主制度，依家就想人地停止迫害？

可能佢覺得唔會死人

blm 佢哋對孔子學院有咩立場？

揼住心口咁發老皮

跟返條傻柒個logic
佢地咪一樣攻擊侵侵攻擊左4年
甚至肥蓬出制裁之後仲係吠緊

Biden又想中共勢力滲透美國
美國人唔知無計
香港果班左膠仁得仁

宜家就話兩黨共識
之前就屌D人支持trump
有得咁著數架咩

民主黨內有liberal, progressive, moderate, conservative democrat

你老幾同憑咩介定民主黨係偏右?

邊度嚟

佢哋一直都係九唔搭八

不嬲香港人支持Trump係因為同一陣線，
Trump繼續做佢嘅嘢就得

而唔係好似左膠而家話要
求 China Joe 做咩幫香港

淨係Like 咗人哋串佢個句嘢就block咗我

敗登: 邵藍? 我識你老鼠， 我憑乜要聽個完全三唔識七嘅人講

我係美國人啊屌

牙Joe: 全國咁多幫過我嘅契弟，你邊位

最後嗰段好笑
我係香港人我係反共
但我無佢咁戇鳩要人俾解釋囉
敗燈上台就預撚咗㗎啦

歡迎入去屌柒佢

都話佢地係特登九唔搭八
係明知 香港人撐侵係因為佢反共 （A)
但要照搬龍門/扮傻 話唔知點解咁多香港人撐侵

呢D人得把口架姐
真係出事果陣就會轉移視線
你睇下邵藍宜家柒咗就叫人支持兩黨共識
HOCC，敖狗果班人宜家唔知潛咗去邊

咁撚小氣

人哋好聲好氣解釋點解拜登上會不利抗共嗰陣就屌人政治弱智，納粹，anyone but trump，好啦依家做到岀面就喺到叫人解釋

再講影響到佢咩，佢人在美國攞完光環又唔使俾人拉

敖狗係Twitter 仲好撚串喎
因為佢地Twitter 起左爐
2-300人互圍開

Fb/ ig 香港人居多佢就private 唔再出聲

係
中國咁樣對香港都係因為香港人唔乖
應該好似泛民咁唔好搞事

低估咗佢哋仆街既程度

你覺得我真係問緊佢身分？

做得好

拜登做野唔洗你教

侵限制孔子學院，但你果票投侵對家
而家叫人解釋做乜撚野

其實係不嬲都係咁無恥
你講 A佢地就講B
然後你好強調你想講 A
佢地就會講 「其實A唔剩係得一個意思」

你一認真同佢地糾纏係 「究竟係A定B」 就已經被佢地帶住風向
因為你由直接講A呢個論點被佢地帶走左

而你睇返佢地一開始係已經知 你講緊A
佢地係最早已經知無得駁先要遊花園不斷兜圈

china joe

建議佢睇下書，進修下，至少睇下動物農莊，唔好再衝出黎柒，又利申有票，又首先係個美國人，係度重申自己比起其他動物更平等，point廢講唔過人就人肉錄音機loop兩黨共識停止內鬥做乜春

話佢係左膠真係抬舉咗佢，佢個思想邊度左先

可以預計佢可能會為駁而駁對佢不利的野乜都死口唔認

佢慢慢啦 醒唔醒都唔係好關我事
平行線黎
佢有佢繼續扮

push

條八婆邊位呀
當日支持侵侵嘅人 都係因為侵侵政府會幫香港人
香港人撐侵係正常合理 但唔會要求人地乜乜柒柒
唔該分莊閒先啦
加上係人都知敗登同佢個仔收人錢做野 又收中國錢
已經知反共政策會被停止 或者拖延 然後中共呢四年會加強滲透收買
然後好多呢啲勝利球迷見到敗登嬴緊就轉哂風向 走去奶敗登
仲衰撚過BLM 要求解釋乜野呢
如果有一日敗登政府唔再幫香港人 我都覺得唔意外

😦😦😦

你邊位呀要我燈解釋

其實你都講左個原因出黎

佢而家就係玩無賴扮傻

英國條line佢哋的確係做到嘢
真係有保守黨、工黨嘅人脈，實質影響到政府決策過程

吓，點解要問拜登？拜登係你班左膠推出嚟架wo

唔好激嬲民主黨

澳洲政府更新對香港的旅遊提示，提醒香港在國安法生效後，不再承認雙重國籍。

可摸耳炒左條女

希望兒登驅逐佢回香港
想佢受下國安法

你睇sander呢個左翼喺總統初選比人逼退就知

You voted for him

係HK Watch有人脈，唔係條女有人脈

譚謂豬當年去埋英國參觀識人都可以變港英棄將

人地唔係傻，政治能量太低的人，其實係隨時可以拉落黎

所以都話 做人戴下腦

All in Dems叫買兩邊

老坑

佢同阿登係同一類人
阿登口屌實含習大大 因為有利益
條女口屌實含拜登 因為都有利益
口屌係應酬幫真心又自私嘅左膠嘅

Hk watch 有肥彭係後面幫手鋪橋搭路
條女同掛名冇分別

咁on撚9都有，佢地個腦真係生草，旨意佢地反共就死啦

拜登心諗：我洗撚你支持咩dllm

國際戰線…啲Grammar水平有冇小學生程度

When did I ever supported Biden

Have you ever actually hear/see me supporting him.

我好奇想知道連登左膠登粉
對於拜登撤銷孔子學院限制睇法

屌，呢段真係要貼堂

講真，逼佩洛西仲好，西婆都算大粒

明明係佢支持兒登
民主黨都全面執政啦
佢唔去做下？
oh人地係美國人黎，wfc你香港人死

臭雞

邵嵐支持美國警察拉撐侵示威者㗎喎

梗係唔會靠敗登啦，而係靠其他人夾敗登，敗登唔做或者放寬係未收受賄賂

解鎖孔子諜院？係未同中共有交易，獵人係未收左錢

又話國際線個個都係高材生黎既

牙登： who?

李柱銘見克林頓唔係傾點幫中國入世貿咩？

我都係

係咪要香港人開個crowdfunding戶口過埋數比hunter仔先叫撐呀

如夢初醒

邊係如夢初醒
班人由頭到尾都清醒到仆街
呢d說話係講比班真心信左佢地既人聽

國際線臭(+戇鳩)閪

sander粉肉酸到 唔夠票就唔夠票啦 逼咩退姐

sander粉: 只有sander才是左翼

邵藍咁後生就失智？

自己endorsed 嘅唔記得

而家先知原來佢都有權出聲

人家唔認支持失智登啦

左膠死全家

變到無支持過添
左膠賤種真係好撚弱智

sander選到，副總統係aoc

有民意授權要同你D外人解釋咩?

同埋乜撚野no matter who is the president呀
本身Trump做咪唔會
依家佢個兒登revoke左，就吹到Trump都有份咁

人地美國人嚟㗎
理鳩得你死，為左反侵乜都得

兩黨共識
邊個做總統無所謂啦

who

香港人就係俾左機會人先搞到咁

Because I am Joe Biden and I forgot this message

依條友係咪登粉黎？

咁點解佢又屌拜登

登：成班契弟

有國會夾實驚乜

但貼親Carter 單方面同台灣斷交就會變成「你唔講下Nixon 同 希辛格」

以後靠藍姐夾實登登啦

辛苦晒

過橋抽板，選完就鬆人

兩咩黨呀其實

佢地民屎黨霸哂府院啦

死臭西

共黨

連登五毛：愛侵力又贏

比邵嵐block 撚左

國際跣班友絕大多數都登粉啦

左膠登粉

原來我比呢條友block左

好心呢啲盲撐登既手足咪撚阻住China Joe奶共賺錢啦屌你老母

邵嵐繼續死撐

用埋中文覆人

想問下國際線大將軍人形faggot敖XX要求拜登解釋未?

不如解釋左個大仔個harddisk 有關支那的內部先啦
左癌真係腦癌

呢隻臭雞咁情緒化，學乜人打所謂嘅國際戰線吖，幫拜登打下飛機算啦

呢件算小兒科
極品係呢一件

日日mom 實連登
然後cap 留言上Twitter 圍爐
但又唔敢用正身要再另外開呢個分身

我呢個Po 單純笑李偲嫣抵死都比條契弟屈我「消費周庭」
被我踢爆即刻block

李偲嫣 ： 周庭，天堂有路你不走 地獄無門你自枚

陣間又比呢條傻鳩cap 上去

嘩屌你咁樣推曬d野落右翼度有冇再肉酸d

典型左癌水平，D白左都係咁level

其實點解呢班友會覺得自己係「真精英」
正常係學得越多野 先知自己識既野有幾少

兩黨共sick
兩黨共識

醒多支持左翼呢條傻尻一句先

sanders永遠都唔會做到總統 因為佢冇能力亦唔夠票 佢只係一條政棍推出黎吸你班傻仔socialist票 兩次大選都係做show做到咁上下就會自動退選叫你班傻尻齊心合力投 hiliary/ biden too simple, sometimes naïve

最好cap埋比 人形faggot敖XX

脅持完民主自由公平種族平等女權之後又脅持全球合作

澳門狗扮人

國際線丁蟹

佢地組曬隊而家個1-200人不斷互含
係Twitter 版人西谷

Biden: WHO

班左仔真係冇隻正常 至叻就係反侵

仲係度搬龍門
全世界記得佢個陣點串柒柒話自己有票
而家又改口
我實信佢當初 一定係投 Jo Jorgensen / Howie Hawkins

藍姐幫我係國際線夾實登登呀

仲有隻咩sloth
有上開twitter就會認得晒呢班人
有個咩meme with HK又係掛HK個名嘅左膠

問問問，問下你老母點解生撚到你咁撚蠢撐拜登

我有d 懷疑個sloth / dystopiangordon 就係呢條友正身
個tone 又係一九樣

梗係有利益先撐啦
成堆爭做民主黨下線

憑咩要向你解釋

敖狗點睇

你都認得晒呢班

其實邊個捧班所謂國際線垃圾出黎

登登上任目的就係取消侵侵EO

撐拜登不如直接奶共痴痴地 撐個奶共既人做咩9

因為佢地肉身係曬外國
就算香港真係被支那吞左都唔影響佢地
佢地只係借「香港人」身份方便佢地係美國食人血饅頭

呢塊臭閪俾人屌到鬆晒 仲點夾得實

人家話兩黨共識
邊個做都無所謂

來來去去都係個堆垃圾互含
唔識應就屌愛侵力 /扮慘

哦 訓啦臭西

曲型左膠

根本就係藍絲之流

不過低級藍絲：我唔知我唔信
而佢哋係：你唔知你唔信

用番佢地啲無賴詭辯：屌China Joe之嘛，幾時有撐過侵

去親美國留學/ 讀書個啲真係九成九都畀個ideology-driven既教育系統洗撚壞咗個腦
美國個教育政策由60年代開始已經不斷左傾，洗自己啲本地學生腦都算，屌你老母洗撚埋其他國家過黎既人而家對住呢班香港小白左真係好激心

個reply先好笑

Squizzy LeVert
@squareheadhk
·
3 小時
回覆
@jooeysiiu
Biden is not great but he's way better than Trump, including for Hong Kongs interest. The republican party is all talk and no action with foreign policy unless American interests are involved.

係呀
叻狗就係呢個版本既advanced version
可以面不紅耳不赤咁屌返轉頭

普通藍絲一講721 會spin 黎spin 去
我唔知 / 我唔肯定etc
因為佢地知721 冇得駁所以先要遊花園

呢堆左膠exactly 就係知大家唔信牙joe 係因為佢過去歷史親共
但又駁唔到先要遊花園 / 屌返轉頭屌大家撐侵

邊個嚟

咪係佢地d fd 黎
你當佢地係Twitter 人西谷就明

要求拜登接見

連登個班愛登力可唔可以解釋下?

不如唔好醒

去加州個啲一定左到暈

依家新潮流咩都係歧視，白人應該去集體自殺，黑人當權，亞洲人都要死埋一邊。

追求一堆唯名主義既平等，玩下浪漫主義做show開下論壇戴哂光環覺得啲人好慘但唔會有咩人解決問題。

孔子： 😧😧😧

仲有班撚樣代表香港人撐支那Joe
仲屌鳩撐侵港人係弱智極右法西斯

唔撐侵又唔撐拜登即係點？咁邊個做總統
自己選？
踩得侵就係幫另一邊助選架啦

推

平行時空

啱呀
最撚搞笑係佢地會屌2樣侵嘅嘢
但連自己嘅邏輯都講唔通

1 係對非法入境者嘅人權
2 係防疫（搭單會屌埋種族歧視亞洲人）

跟手又講退世衞、退巴黎協議
講到尾一定係發脾氣話侵幫唔到香港

都算啦
仲要次次同佢地講返都鬼打牆，無限loop
明明上次已經駁唔到

認真
左膠係完全和平年代先啱用

no action in foreign policy?
中美交戰邊個做？邊個迫到中共啲啦渣野俾全世界知然後要改變策略？
Democrats 俾中國偷左10幾年技術，波音完全復刻版都整埋有冇做野呀？
trump有冇開戰？
以色列中東和平協議邊個做？
吹水起牆，但最後係邊個傾到墨西哥肯俾錢？
啲極權國家做咩呢幾年個個淆曬底咁？ 唔舖頭？

屌，講野都有啲邏輯啦。
trump會講野癲，用twitter玩政治，大言不慚，講大左，呢啲絕對明白同認同。當初佢上任我都有保留，但最後佢deliver到喎。仲有，個團隊係有料。好似國防，我諗唔明現任基本上因為皮膚黑先上到位既國防部部長會適當處理到未來中美既角力。選人不擇賢係擇膚色同性別。恐怖分子，極權國家會驚你和平大愛包容既道德力量咩？ 醒下啦。

再諗深一層，到時呢個將軍萬一解決唔到問題, 大家會諗既野係咩呀？係因為你因為佢係黑人而揀所以令所有人受苦。如果執左膠口水尾話黑人永遠俾人觀感上覺得比較差，呢個將軍做左大錯，對黑人觀感既劣化，你地左膠黎負責？又坐喺starbuck寫下反省同分析就交功課呀？

論biden，我印象除左簽一堆行政命令同一堆promise. 我仲未見到有咩行動。

幫香港人既話，加拿大都收緊application啦。

唔好話政治，做任何事都係講行動同結果。講野要靚要好聽，請個寫手成街都係啦。

Trump is not great but he’s way better than Biden, including for Hong Kong’s interest. The democrats is all talk and no action with foreign policy when china and Wall Street’s interests are involved.

又一單等班垃圾去護主

因為佢地唔係諗住同你講道理
而係遊花園玩到你無癮放棄

Squizzy LeVert
@squareheadhk
·
1h
DJT acts in his own interest and cult of personality. And on the 2020 debate trail Biden said "Xi is a tyrant without a democratic bone in his body" and Trump said his usual "I will be tough on china, sometimes we have to be tough on these folks america first" the usual.

現實就係trump係tough
而biden已經開始親支
真係平行時空
好似小粉紅咁

biden對支那好強硬
way better than trump

離一離題
個Frances Hui係咪唔知Clubhouse會將資料送中
重走去開

有時真係唔知呢班人係咪知香港發生緊咩事

仆街藍絲化

左膠最高興的情況出現了

佢地全部都知，但係度扮傻
好多台灣人都一樣唔識死開Clubhouse
佢地覺得識人R friend重要D
咪由得佢地囉

邵嵐 妳識西咩. 孔子學院係好野唻架

有咩所謂 人哋喺西方自由（相對）國家
隔牆觀火點都未燒到佢

不嬲都係咁 淨係觀其言 唔睇個人做過啲乜
淨係執住Xi is my best frd
自己撐嘅講you ain’t black又唔會睇到

ching好波

岀到去騎劫住hong kong activist個名然後走去揾外媒拎光環，真正為香港打生打死嗰班人嘅意見外國人就見唔到，淨係得返呢班天真偽善撚啲鳩噏上哂枱面

最威係你講本地香港人嘅意見仲要俾你班離地撚屌

用美國黑警殺示威者既支持者黎形容條賤嵐會貼切d

一早預左啦

Sander一d都唔左仲堅持修正主義，古巴先夠紅嘛
#鬥紅

呢條撚樣只係d象牙塔的小資產階級書生，富人稅回力鏢的時候就會我係窮人呀

呢條傻鳩算唔算jer緊牙joe

我覺得好攪笑，有堆人話Trump is a pathological liar，講咩都唔應該信。

然後Trump講Xi is my best friend，佢地就捉住黎講，嗱佢仲唔係親中，貿易戰同全方位針對鬼國已經證明咗Trump嘅路線

好出奇阿?

台灣仲危險過香港

回力標

China joe

因為有班傻既投佢囉

屌 你唔好睇小佢地
而家佢地係同港共一樣改歷史

Xi is my best friend 個陣玩到有梗圖係大家都知講完就加關稅
而家佢地就係斷章取義單抽個一句黎講
佢地係好清楚自己改緊歷史
過多五至十年就真係會變成佢地所講 trump pro 支那
同港支而家洗到721 冇警黑合作一樣

國際線港女

好多呢啲戰狼左膠都掛住個hk名去扮代表，最有印象係嗰個咩world city，會周街入右派tweet挑機

係，真正嘅精英唔會覺得自己係精英
因為咁諗就會自滿以為自己已經好叻
反而覺得自己仲係學識唔夠嘅人兒會精益求精

作為美國人反侵都或者講得通
但作為香港人反侵，一係弱智，一係靠左翼社運開飯博出位，一係藍絲共匪，無其他

答案好簡單，佢個仔收佐錢，點都要做番的野，唔係比人爆大鑊

係 我覺得拜登基本上係卡特2.0 只能期望2024pompeo上

條八婆都係做個樣講吓姐
你估佢真係反共咩
真心支持香港抗爭既點會撐個支那傀儡

個西女人都幾好笑㗎喎

解除孔子學院限制後 拜登政府無限期擱置強迫TikTok出售計劃TikTok

我點解要解釋
憑我自己本事撤銷
點解要解釋
屌你老母

麻雀妹都返咗去讀書，仲驚咩資料送中

拜登下令檢討美國對華國安策略

#兩岸國際 美國傳媒報道，美國總統拜登即將與國家主席習近平通電話，是拜登就任總統後兩人首次通話，拜登較早時又下令國防部成立工作小組，檢討有關中國的國家安全策略。 (2/11/8:03) 全文

支那又贏

民主黨造票合法化
永遠一黨專政

佢咁大反應個下真係出奇，講左起碼一年China Joe，依家好似發現新大陸咁?

早排好似仲話撐侵無資格自稱香港人

好想睇邵藍俾國安女女女

左膠點解唔包容孔子學院呢？你嘅大愛去咗邊？

無架啦
點票機永續deep state埶政

呢班垃圾最撚虛偽

真
好憎呢啲人
又煩又自大

偏偏煩到你嘅人多數都係你想佢醒嘅人

要connect佢地真係無人及得上林奠
焦土之母唔係亂叫

2021年美國已經亡撚左

咁似藍絲邏輯
撐民主 = 政治化，唔中立
撐共產黨 = 應份

你起下佢底啦佢連左右翼都未識分呀依條柒頭，所以做緊aco 幫緊港共講好說話話法治未死呀

又俾你將全球化割剩一樣，無資本全球化，撚有誘因去做文化全球化呀，bu 仔

求仁得仁, 咪好囉...

左翼係支持文化交流，唔等於資本主義全球化

BTW, 又見到你條影衰HKU嘅垃圾

算啦大哥，無當初嘅資本全球化，點會有左翼思想廣傳呀
讀下歷史啦雖則我都知左膠唔撚尊重歷史
你影衰曬hku post grad

Hku post grad 都做aco

仲話支持港共

Bu 之恥，hku 無你份呀

笑死左翼思想傳播同資本全球化冇關係架，你讀下書先啦

你真係影衰HKU HKU之恥

睇下你班左膠啦，雙重標準

做住aco 話香港法治未死，話支持民主？

屌你呀bu 仔，依附港共點支持民主呀？

你讀HKU UGC-funded學位都係依附緊香港政府啦

China Joe：Joey Siu... who?

我真係笑撚死karl marx 果陣嘅思想就係建基於資本主義全球擴展開頭階段兼殖民主義最勁果下開始，你同我講唔關事

屌你咩讀返dse歷史先講嘢啦

China Joe

下，香港人無權利攞㗎？港共施捨俾我㗎？

你唔好話因為東江水我要感謝支共cls

你廢撚到aco 幫港共話法治未死，係人係狗，一眼睇得出啦屌

你隻狗又出黎吠，無錢要開工a?

有冇權利都好，你個學位未又係香港政府資助你講咁多做咩姐 照你邏輯，咁你都係依附緊香港政府啦

兩黨共Sick

你依種邏輯真係廢撚到閪咁，咁即係話縱使港共殺咗我老豆老母，強姦咗我老婆女友，只要我係港共治下仲生存到，我唔應該反政府，仲要感謝佢呀？cls

成個奴隸咁bu之恥

係資本主義興起，而導致karl marx 提出佢嘅理論去挑戰資本主義，而唔係左翼思想嘅傳播同資本主義全球化有關，你唔好偷換啦好肉酸

嘩屌，你收佢人工幫佢打工，我只係攞返我應有嘅權利，都可以撈埋一齊講

Bu仔真係一流，弱智方面

照你邏輯，你讀HKU UGC-funded學位都係依附緊香港政府啦

你根本連自己講緊咩都未知你真係HKU之恥

咁你都係收緊香港政府嘅資助 唔好講到自己咁清高啦

乜撚嘢呀屌，資本主義根本就係同全球化息息相關同殖民主義抬頭一樣

無資本主義同全球化，點會有國際主義同全球化文化共溶呀好柒呀屌

仲兜

你唔好講我有份交稅你有份依附緊我添

我交稅仲多過你啦大佬，月薪又多過你

咁你係咪依附緊我呀屌

其實撐警就認啦
係度扮左膠

算啦，你技窮啦，求其將D terms堆砌埋一切扮識野

你真係hku之恥

嘩，咁你一定依附緊我啦，我交稅多過你，你就逗緊港共人工，我係納稅人添

你駁咗d乜似係你技窮多喎廢物

都話左條友就係玩無賴

支持左翼啲戰友唔見哂 陰鳩公

簡單d嚟講，我係你老闆添我痕份出糧俾你㗎aco, 你依附緊我呀撚樣，幫我含啦左膠

照你邏輯，香港班官人工高過你、交稅多過你，咁即係你依附緊佢

屌，你見到佢d邏輯廢撚到咁，就知佢要靠hku post grad 嚟洗底啦

照你邏輯，我係依附緊李嘉誠添啦屌撚係港共呀傻鳩

你交份稅夠唔夠政府用係你身上d開支都成問題，仲話養公務員

你係收緊港共嘅錢，即係我地納稅人嘅錢呀廢物，你邏輯能力真係

樓主pin呢張

邵藍依家又話佢其實唔撐拜燈
兩家茶飯都想食

好心就咪撚代表香港人出聲啦
冇人想你代表香港人啊八婆
又唔撚肯認輸
成個林鄭咁

左膠：你識西咩呢D係又傾又砌

屌呀，咁港共點出糧呀？唔係我地納稅人嘅錢，咁用乜嚟出糧呀？

我就自己養開自己嘅

屌

你見佢32歲去做aco 都知咩料啦
計返應該18年個期考 （起薪14,780)
條友30歲人仲要去考份 14,780 起薪既aco
咁你大概都估到佢私人市場撈成點啦

咁講，都係誠哥嘅集團交嘅稅養我呀，關你港共春事呀屌

咁撚似狗仔講開d野既？

邵藍講野幾似上面個隻支持左翼

所以我講緊嘅依套同你果套ugc funded 學位依附論咪一樣邏輯囉，學你講嘢呀知唔知

連你自己都覺得你個套on99啦依家

咁你講咩你有份交稅出糧比我，你係我老闆姐

但你個學位的確係政府出錢資助你讀書

算啦，我剩係知用佢個套on9 logic ，佢係依附緊我地依班納稅人啫

佢柒到喊

都話佢而家r爛面玩泥漿摔角

憑左必鳩

其實隻隻「左翼」都係咁
柒完又唔認咪要死撐捚咋沙
只不過呢隻係最柒版個種打泥漿摔角

屌

係都係我父母啦，我父母無交過稅呀？

我父母唔係納稅人呀屌？

咁講法，係誠哥資助我添

我無份出糧俾你呀aco? 我都係納稅人嚟㗎aco

打完齋唔要和尚

你父母交稅夠唔夠抵銷政府用係你身上嘅開支?

李嘉誠交稅比政府，政府再出錢資助你讀書

凡係納稅人，都係所有公務員嘅老闆，係香港人嘅公僕，你作為公務員，唔係唔知呀嗎屌

咁你食屎啦

我好多謝你納稅比政府，但唔好當自己真係老闆大哂

好似d右癌成日話自己有份交稅，政府唔應該拎公帑黎養新移民，我心諗，你交d稅夠政府用喺你身上d開支未呀?

點解唔夠呀年年唔洗交稅呀？你估交得幾千蚊果種呀？

我父母交咗幾廿年稅，我唔信無囉屌你

咁其實政府有無完全照顧我嘅日常支出先

無呀嗎大哥，講撚到港共好多福利咁

Cls

佢上德國之聲答到咁廢嗰陣就應該拉返佢落嚟，唔應該畀光環佢
其實呢啲國際遊說客真係唔怕無人做，而家個個都話打國際線

公務員的確係服務市民，但唔係講到好似你交少少稅就係養我，當自己老闆大哂囉

你講到港共支出係我身上多過我洗我自己咁

樓我自己買嘅，車都係自己買嘅，衣食住行都我自己出嘅

港共養到我？比下呀

咁咪係囉，咁你知你果套幾on9啦，我依套都係學緊你果套ugc funded 學位依附論咋柒頭

你個HKU學位政府資助你大部份、行個條路、搭車經過條馬路係政府起

仲有免費教育

咁你明依家你個套幾on9啦屌

我享用緊權利就俾你吹到係我依附緊港共咁

咁我交「少少」稅出埋你糧，你係咪依附緊我呀？

Sor 喎，係誠哥

我都係跟你邏輯，講到自己冇依附香港政府咁

仲有hku 大部分都係自負盈虧㗎柒頭

唉，唔係hku 人，又點會知依d嘢

李嘉誠交稅，但政府出錢起，出錢資助你

唉，救命呀，你理解能力真係有問題㗎喎

我由一開始就學緊你個套邏輯嚟反證你，你竟然話你學緊我？

嘩屌，無納稅人嘅錢，政府撚有錢出呀？

其實你唔係左翼，你係犬儒啫

大部分都係自負盈虧 講緊hku space

佢唔係左翼，佢係左膠嚟，另一個lvl

係右癌眼中，唔支侵，做公務員都係犬儒

係右癌眼中，唔支持侵，做公務員都係犬儒

嘩，原來你真係唔知㗎喎

不嬲都屌鳩政府資助少到乜咁，要靠港大，誠哥，仲要其他富豪嚟搞大佢

唉，你收皮啦

其實你都幾撚可悲
撐警考aco 又唔敢認
要ff堆「右翼」出黎麻醉自己

因為政府只係按人頭資助，大學想要更多錢，未要向d有錢佬籌

同埋而家政府有配對基金，大學向d有錢佬籌到幾多，政府按比例再比錢你，不過當然有上限

睇黎真正唔識野扮代表係你

其實係你雙重標準，香港班示威者用暴力都屌人地antifa用暴力

嘩屌

就係本身按人頭嘅都唔夠滿足大學嘅日常開支，要大學墊，再問有錢佬攞呀收返埋啦，講到配對基金就夠

以你班左膠思維，學就學德國啦屌你老味

Antifa 果種looting 同殺人添

邊夠你地鬥呀

本身按人頭未資助左你個學費囉

其實我好支持香港讀大學免學費，不過班右癌應該第一時間衝出黎反對

仲有，係咪仲覺得法治未死呀aco 廢物

錯，佢地係為左閃光燈，扮Elite走去反trump

點知自已支持自已成為犧牲品

你真係on9 㗎喎

你知唔知果種配對基金對nds 嘅scholarship 有幾大作用

有幾多係幫到我？

港大有幾多nds 你知唔知呀？

乜柒都唔識就學人鳩up

香港班示威者夠打爛d鋪頭同打人啦

China joe, 總會有奶x的姿勢

殺人同打人比，looting 同打欄藍絲鋪頭，你咪比下囉

屌都話佢扮傻仔囉

你以為真係「犧牲」左佢地？？
「犧牲」既只係真心信佢地個班
佢地仲大魚大肉緊

其實撐警就認啦
要立個「右癌」稻草人黎自我安慰

呢個agger
左膠好多係以為自己精英個類人

配對基金比大學用D錢黎做好多野，例如起新大樓、買新設備、比獎學金

獎學金你成績好未可以拎，自己拎唔到唔好怪人。同埋好多nds黎得香港，大學緊係要比獎學金呢個誘因佢地黎讀。

口講支持民主自由，轉頭就幫港共含好正義嘅左膠

一樣都係用暴力

其實香港法治一直都係咁，只係反修例事件將佢真面目顯示出黎

講到屬於香港人嘅資助係要用嚟俾nds獎學金咁，你真係第一人

Btw 我都有攞獎學金，咁又點呀

一路都係咁？

又嚟料呀，仲扮睇唔到？

仲有，假設香港法一路都係咁，同法治已死，有乜衝突呀？

你簡直係搬弄是非，係屬於香港人嘅，就俾返香港人，唔係俾其他人

資助用嚟做其他人嘅獎學金？你玩嘢呀左膠

其實nds已經冇政府資助學費，大學用政府配對基金黎資助部份優秀nds黎讀書有咩問題?

一路都係咁，何來已死?

一個係無差別暴力，一個揀嚟打嘅，然後俾你一口話曬，好撚嘢

屬於香港人嘅，就俾返香港人，唔好再講廢話

咁一路都係死咗嘅，何來唔係已死呢？

我發覺你真係on9㗎喎

屌你咪撚再 應條契弟啦
明知佢扮傻引你打泥漿摔角你仲on99伸個頭埋去

其實一路都係咁，無話死唔死

我當推post啦

咁一個死人一路都係墳墓到，都無話死唔死？

Zombie 呀家下？你真係on9㗎喎

你未一樣有獎學金，香港人未一樣有獎學金

照你咁講，政府出錢鋪條路，遊客都應該唔比行/或者收番錢先可以行

Cls, 路嘅目的係為發展經濟，大學本地資助係為本地人教育，又嚟錯類比

大學資助學位同條路嚟比好撚嘢

其實你咁柒，有無諗過讀返書對你會好d

一路都係咁，無話死唔死

btw, 你繼續打泥漿摔角啦，你班右癌愛侵力永遠點極唔明，永遠都係活喺自己世界

唔想再同你嘈

資助nds係吸引更多優秀學生黎香港讀書同發展

乜撚嘢呀，一個已死嘅人，都無話死唔死嘅？

廢撚到閪咁，你駁唔駁到就駁唔到啦左膠

你最好由幼稚園重新讀過tim

你有無睇清楚我講嘢呀

我講緊為大學本地資助嘅配對基金用嚟資助nds呀屌你老母又扮睇唔到，食屎啦

你會好d呀，已死嘅都可以話一路都係咁，無話死唔死goodest logic

咁已死嘅，一路都係咁，咁仲果個已死嘅，係咪死咗呀？

定係唔係呀？

唉，好似同緊個弱智傾計咁

覆埋你今次

配對基金本身就講左可以用黎比nds獎學金有錢佬捐嘅錢就更加冇限用途

配對基金係為香港人服務㗎屌你

又嚟搬龍門

柒撚到閪咁，連事情本質都唔知就學人鳩up

知唔知咩係matching grant，咪就係大學每自己搵到一份private fund政府就match一份UGC fund俾大學，全香港大學都係咁，除左樹仁明愛呢D私立院校

港大唔靠政府funding都講得出

利申: 讀港大＋喺港大工作過

港大出曬名收funding 收得少

仲要有幾多資助咗係nds到，又扮睇唔到

Matching grant係由起新building、post-grad research、undergrad人頭都係咁match，乜鳩港大收得少UGC grant，笑死人咩

宜家Business拆緊Flora Ho起樓都係match緊一半政府錢架喎，你識唔識架

你唔好柒得咁緊要，印象論政，港大自己都公佈左2019年總收入有52%係來自政府補助

下咁又點呀，代表好足夠？

好多時都係港大地產果方面幫補，又當睇唔到

仲有50%就打曬飛機咁？

仲有，我當你真係夠啦，屬於香港人d錢去曬資助nds 做乜鳩呀屌

仲有，你依度好似剩係講研究funding 咋喎

仲有其實佢只係佔咗revenue 一半啫，你要考慮本身有幾多capital injection 係long term expenditure 到喎

香港公務員從來都唔係中立，政治中立係指無論自己政治立場係咩，都要serve day to day government，適用於政黨政治。香港嘅特首從來唔可以有政黨聯繫，有都要退黨，講咩政治中立？正苦係你僱主，講得好聽啲叫服務市民，咪即係喺制入面負責執行，唔好話ACO只係低級公務員，下面都還有CA、Workman同Contracted staff架

你的確唔係左翼，頂多都係善男善女嚟啫。唔講話你係咪正苦做，對比起嚴敏華呢啲社民連出身坐過監做過保險，知道市道艱難，世態炎涼，都識講而家啲Neo Liberals離棄本地工人，擁抱全球化，到牙Joe做總統，美國工人處境一定會差過Trump，亦知滅共一定唔係靠牙Joe。而家都擺明無兩黨共識，牙Joe真係一上任就大改對華外交政策，你幾唔支持牙Joe都好，呢個咪就係Anyone but Trump嘅實際效果嚟囉。你呢啲學生時期讀吓哲學左翼思想，參加吓學社，去幾次社運就自以為係覺醒青年，實際上擁抱建制，不過呢樣都算人總要食飯嘅，但而家牙Joe都咁樣，咁抽吓邵嵐呢啲高舉兩黨共識嘅國際遊說客水又咩問題？

德國之聲果單野我一定要鞭多次
成條片比字幕組中英翻譯，係微博原條無剪接咁傳咗至少幾萬share

可以令中共審查完零剪接過到骨完全唔需要del係咁傳，高層一定覺得條女係神級維穩文宣

奈何佢仲要係度扮傻扮做代表，由頭到尾無為自己行為負責

你係咪真係連chart都唔識睇，咪講得好清楚係全個大學收入，用途有研究、設施、教學等咩都包哂

而你問得點解會有資助NDS嘅獎學金而唔係俾哂本地生，即係明顯你都唔識大學QS Ranking個遊戲點玩

重點係港大同其他大學一樣都係一半收入來自政府，你話咩港大出名收得少政府錢根本係完全錯嘅statement，唔識大學野又要衝出來發表偉倫，柒左又唔認喺度東拉西扯做乜勁姐

Ok 我依下認柒先，當我無知我收返我果個statement 先，sorry

Btw我無意spin 開我柒咗嘅事實,我只係想探討另一個問題，究竟我接受依個ugc 學位果陣，我係咪如果位左膠所講嘅，接受緊港共嘅恩惠呀？定係享受我應有嘅權利先？

港共吸人民血吸到肚滿腸肥，資源本身就係屬於人民

個善男善女ACO都係想spin開自己做公務員都唔係幫緊港共啫

所以咪話囉，佢依條左膠用佢做aco 同我享受權利嘅事嚟做臭蟲論，話我同佢都係依附港共，簡直係搬弄是非

Btw 其實配對基金會唔會講到明用途係點先批？定係無論點都會跟private fund 出同一份嘅amount?
留名學嘢

佢係用緊臭蟲論

但係根本兩件事本質唔同我唔明點解可以類比

佢係善男信女？佢仲講緊法治未死呀

垃圾左膠

建議大家去David Tang個facebook望下，仲有d左膠撐得好行

[url]網址[/url]

咁... 左仔咪係『拜粉，登粉』

仲要撐香港殺人狂魔黑警
企圖污名化香港示威者

支持左翼 個位人士

不如講吓你對於拜登撤銷孔子學院限制
我好想知你睇法

正柒頭

明白你係反侵.......我尊重你

不過你之前叫人支持拜登喎？
你依家又話一早講過唔支持拜登

放長雙眼睇下拜登之後會點處理孔子學院啦

同埋連大豆侵都冇ban到孔子學院

如果你班人咁唔想係中國係世衛話事，咁你應該支持拜登重返世衛呢個政策我冇講錯

我叫你支持拜登，唔代表我支持拜登 同埋我都支持美國重返世衛，但都唔代表我支持拜登

咁你都幾撚仆街
你自己唔想食一個爛屎
你就推介叫人食爛屎

中國已經收買曬窮撚國家票
反對台灣加入世衛

你覺得美國拜登會控制到？
中國已經對台灣已經好反感
你覺得拜登會控制到

自己唔想死就叫人去死
唔怪得佢撐警啦

算啦，總之，佢搬龍門就得，佢玩曬㗎啦

其實 Trump 又好，邵嵐又好，都係精英。精英就一定攞你 D 羣眾當狗咁撚，呢個先係兩黨共識。

啲高官咪一樣叫 去大灣區但送晒仔女去歐美。同一類人

精乜撚野英，精英呢個term係咪已經公廁化標題主角係拜登又關侵咩事挑撥離間都唔識挑
To be fair 藍姐係無自稱過精英，英文錯埋d小學雞錯誤，你唔好屈佢

所謂嘅國際線 根本無撚用

MAGA

條撚樣厚顏無恥到

Biden: Make America Grave Again?

唔夠人講就將歪論合理化

佢絕對好有潛質做柒婆二世

關你撚事咩，賤嵐
當然支持得就預左啦

所謂國際線
肯認 自己 係欺世盜名搵笨柒未？

Lm

枉佢係hku post grad影衰曬埋hku

有無人屌過呢條臭閪

邏輯混亂